六月會跌到你唔信

契弟走得摩

HSI 跌10% 走唔甩

10%咪2700 有幾多啊

6月9日
行出嚟 反對修訂《逃犯條例》
2:30 pm 銅鑼灣東角道
到時見!

跌到先算

drop to zero

再跌有咩問題

星期一又跌

Forecasts are always wrong, doesn't it.

Lm bin c

五窮六絕

股joy is coming